西九中心PR真無恥,明係ICE CHA CHA被迫走,佢就講雪糕達人無此事.

（睇埋d on9 TAG）

被迫走既叫ICE CHA CHA賣5蚊二大球，佢就on99貼條膳稿link就話係10蚊四球，呢間店係另一間店叫雪糕達人。
篇文最on9係4月28出，但就介紹呢間雪糕達人，搵個老細話並無續約被拒，而且並非賣5蚊二球，係賣10蚊四球…

講多次被迫走既係ICE CHA CHA，而非雪糕達人

ice cha cha 老細

雪糕達人老細

串撚到吖個小編

#被迫走既叫ICE CHA CHA賣5蚊二大球#佢就on99貼條膳稿link就話係10蚊四球#呢間店係另一間店叫雪糕達人
#篇文最on9係4月28出#但就介紹呢間雪糕達人#搵個老細話並無續約被拒#而且並非賣5蚊二球#係賣10蚊四球…

#講多次被迫走既係ICE CHA CHA#而非雪糕達人

係唔係曲線證明 十蚊4球投訴趕走人？

啲hashtag串撚到

洗鳩佢FACEBOOK 啦

幾時有兩蚊一球？

戇鳩呃鬼食豆腐呀

10蚊4球同5蚊2球有咩分別

一球大細都唔同

正想問係咪即係雪糕達人報串

推

我都想知喎，你唔去雪糕達人問下？

閪狗依個19商場真係望佢日日有蝗跳
跳到另一個post個海殯廣場咁就岩

點睇都係5蚊2球抵過10蚊4球啦

1萬蚊4000球吖笨

冇計 大部分人就係咁蠢

如果唔係佢點會敢咁誤導法？

西九條友擺明曲線梗

有冇巴打一齊去揀雪糕

佢個fb post仲有好多人中伏

有d想去賣2個半1球益街市

正路都會用分身寫comment 撑自己

西九意思即係 唔係因為賣得平而逼走佢，寸ice cha cha係傳媒面前扮可憐

自己諗 小編應該好快比人炒

個小編咁撚片做乜鳩？打份工唧

19商場

經濟日報一樣仆街啦
收左錢幫人寫篇嘢洗底
攝影叫 梁偉榮，呢啲19報紙一定係出得一個人影相+寫嘢啦

篇文成個小學雞咁

十蚊四球同五蚊兩球分別係最低消費
一邊最低消費係兩球 另一邊要買四球先做生意喎
係我真心左定咩?

正評俾佢PR!呢間濕鳩商場真係幫佢都曬鳩氣

曲到圓

人哋5蚊兩球好似仲多過佢4球

企出黎講野個腦細都唔同樣啦，以為同一間果d人真係戇鳩鳩

個pr係咪想做鳩雪糕達人

仁愛堂link都出埋
呢個鴨免真係神奇頂級超卓

呢個商場真係由內寒酸到外

離譜到懷疑佢係咪曲線搏炒

PR真係好重要

附近商場識玩嘅話租比間雪糕舖啦

直線啦屌

出個post黎當寫辭職信

唔係好明，有無人解釋下咩事

d tag真係睇到眼火爆
點解可以無恥到咁
做人無公關食得屎啦！

出左公海喇！ 幫手Share la!!
小弟整的概要, 大家唔明可以睇下

quote返格離個post

10蚊4球 好似少D

小弟將呢件事放出公海
唔明的朋友可以睇睇
因為好倉促所以有錯請指證
同埋大家一齊煲大件事

人地一球=你4球呀
不過依家明哂，究竟係邊間鋪投訴到人地無得做

又係經濟日報content farm

佢應該係想講西九龍中心唔會因爲賣平野趕人走喎

可能就係呢間
利申：9up

點知佢想講咩,比人屌又話自曲線
如果係洗咩強調5蚊2球同10蚊4球一樣

都唔係可能架啦，就算唔係
呢個雪糕達人既老板，明知人地講拒續租個間唔係佢，佢都仲可以講得出話無咁既事，人格好有問題

搵個競爭對手出嚟出膳稿

人地良心你地當人狗肺

ADMIN好波

西九

曲到咁你盞俾人屌多幾獲咋喎

你估香港人個個都好似連登仔咁醒知你曲線話緊人地投訴搞到兩球冇得做?

分唔到真心定假膠

唔知點解我大笑左

係咪姐係暗指呢間嘢投訴打爛人地飯碗？

佢咁樣玩曲線法我哋明唔明佢都係會冇份工咁曲嚟做咩

追完爆料post你再問多次

成件事應該係咁

A 店 開左一年, 5 蚊 2 球 , 好多學生排隊買, 但就惹來 B 店 (10 蚊 4 球) 既老闆不滿。 我估 B 店個位 (係租大 D 既舖 or 長期約戶同西狗好熟) 就夾份唔撚續約畀 A 店。

咁 A 店就嚟結業, 100 毛就去拍特攝。

之後 西狗同 B 店 就不甘被 100 毛同網民寸鳩佢地。 就搵傳媒 (etnet ?) 出份廣告文, 轉移視線話 B 店先有長久歷史, 又賣 10 蚊 4 球好撚抵, 當宣傳, 再加上西狗 FB 出 POST 打 tag 寸鳩返 A 店 同 100 毛囉

間野今日去睇過好似無show 商業登記證同冷凍租點許可證

食完好肚痛呀

再次證明 , 係有人玩手段 , 去迫走小店囉

上 openrice 睇過, B 店果然唔係 A 店嗰種流動小舖喎

即係 A 店平約 d , 賣 5 蚊 2 球

好明顯搶左 B 店 10 蚊 2 球既生意, B 店就同西狗 出手迫走 A 店囉

你可能講得冇錯 個間乜野雪糕達人應該有D問題 佢係租舖而被逼結業既係車仔檔

我都覺得係間接篤佢出黎

要搵相關部門

同意，我甚至懷壞佢同人夾埋搏出位

直接話比人聽係雪糕達人投訴

搵食環去check下

係咪弱智架 個PR
同直接講雪糕賤人有份篤人有咩分別
仲懶風趣

西九個admin 真係難分真與假

呢位員工好醒（如果有心的話），暑接䔍灰得濟唔會咁易無份工

其實係咪西九想整走埋呢間
八奇

我冇記錯嘅話雪糕達人個鋪位係喺food court嗰層(8樓)而ice cha cha係喺比佢低嘅樓層唔知人流上有冇影響

唉，我都想食雪糕，但我食生冷野好易肚痾，最怕係人地鋪頭食食吓野，大嗌肚痛call救護，等等食環果D又嚟埋，害到人地鋪頭就唔好啦

認真西九個pr堅唔掂 由上次話有人投訴西九外牆幅畫色情開始 好心換撚柒左佢啦

有個留言“不如引入粒粒雪糕
10元有一千球”

BTW, 西九正狗西

屌

大家都係8樓，知少少扮代表

我覺得係～

直情係西九做鳩雪糕達人啦，我好肯定

出稿嘅話就唔好用「ge」代替個「嘅」字啦
睇到眼火爆

我都係咁話，屎都柯唔出

驅虎吞狼

記得做良好市民啦

佢去深之都開檔我都照去

我追晒d post發現大家好似講緊有三個可能性

1. 西九同雪xx人夾份整走5蚊鋪，仲想混淆視聽，宣傳雪xx人
2. 西九同雪xx人夾份整走5蚊鋪，員工曲曲線揭露雪xx人係幕後黑手
3. 西九突登影射雪xx人係黑手，想大家迫到雪xx人都一齊執

唔會係1. , 稍有思考過都一定唔係風頭火勢搞D咁既野

可能無思考過呢

歡迎進入八奇思考領域

果堆TAG令我覺得佢有心搞大件事

3既幕後黑手係手作xx?

唔知
但好似上面有巴打話齋
無論點都好
雪xx人而家出黎幫西九
人格都係有d問題

有冇人知 chacha 出現前， 雪xx人 係咪賣緊10蚊4球?

我覺得係2間舖租金上的分野，另西九起殺機。。。

再留意下膳稿入面，黃生的租金

個店主係下面回應左 好似係西九擺佢上台

雪糕達人老闆最開心就係客人開心
咁有善心嘅人相信唔會嫌你麻煩

每個人都有一間命中註定嘅雪糕店
雪糕達人就係你果間喇

搞到咁大老西都唔認

睇落似
而且件事係咪經濟日報on9
比左個位西九閪鳩雪xx人

有冇cap圖

[

係facebook見到佢個page話要搵$5 兩球個店主了解下

最最最近得黃金同高登
行遠啲有宇宙商場

呢條柒頭雪鳩達人俾閪九擺上枱，聽執啦

屌你老味寸個西，垃圾

一定係請左個暑期工